納指最後逃生門

死開啦社工

準備執平貨

今日唔走 聽日點有錢執

加西到息咩佢 今晚2點後保證爆升

日撚日都逃生門年尾逃到年頭再逃到年尾
究竟D廢淡悶唔悶架

？

頂多後抽多一野，期指去返12800 / 12700，我就唔會信係股災。
利伸 : 減左納指貨

直左

油啊 又股joy

咩app咁齊

樓主又中

4次熔斷後咪又係創新高逃乜鬼

求下你跌啦, 我等咗半年啦

investing

快D跌 等緊allin TQQQ

今晚跌 升咗咁多日

正呀 執平貨

琴晚已走半倉 留定執平貨

執平貨